太子比人清哂d花，DLLM

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

過左頭7就清

佢唔清 我地又點再去擺呢？

我知你嬲呀，但花死花還在呀，

一陣中環見

香港人，加油

行過要播地藏菩薩超度心咒喔

再獻

應承我呢世都唔會原諒香港警察

原post:
（請廣傳） [可靠通靈訊息-831太子站]

我明⋯ 亦了解你地會覺得好荒謬⋯⋯
咩料丫⋯⋯通靈⋯⋯？！
鏗鏘集都講左喇⋯⋯⋯
但老老實實⋯TVB嘅野信得過嗎？？

短短幾日點解咁多人自殺？咁多屍體發現？
大家唔覺得奇怪？

[大整合] 831事件未必得2個死(2)

兄弟爬山，各自努力⋯
我唔係要求你信⋯
但希望大家一齊用不同方法去求證⋯

太子站成日封站⋯ 就算CCTV公開⋯
會唔會巳被人做左手腳重拍⋯ 邊個知？

希望各位手足繼續秉承不篤灰、不割席、不分化、不指摘，
去到地鐵站自己fact check 感覺下⋯⋯
住西環嘅留意下域多利亞公眾殮房⋯
如果你有朋友有陰陽眼⋯ 請佢睇睇⋯
如果你識能人異士，請佢發表下⋯⋯

務求能讓事件真相大白，義士能尋冤得雪⋯

（請廣傳）

[可靠通靈訊息-831太子站]

正當香港政府嚴正聲明831太子站清場期間没有被捕者傷亡。有資深通靈人士表示，單單831，
已有11名死者，屍體並已被不同方法處理。

其中9名死者:

1. 男士，15-16歳，死後被列作跳樓個案

2. 女士，17-18歳，tomboy

3. 細路仔，在列車車頭位置被打死

4.男士，2x歳，其女朋友在彌留狀態

5. 男士，4x歳，放工路過，為保護其他傷者而被打死

6. 男士，4x歳，死後被列作浮屍發現案處理

7. 男士，21歳，跳閘時走不及被扑死，屍體被埋

8. 男士，屍體被冷藏，在域多利亞公眾殮房

9. 男士，3x歳，帶眼鏡

或者你會問⋯⋯⋯
點解屋企人/ 朋友/ 同事唔去搵佢地～

我自己都分析過，有唔同既可能性，純屬推測:
1. 家人被滅聲
2. 家人被綑綁囚禁
3. 送了上大陸
4. 被殺後成為其他死亡個案
5. 政府介入，例如指使學校岀信，扮成自殺個案
6. 如果家人報警，警察問失蹤者是否當日有示威？
再搵返時都會被控暴動罪。家人會唔會唔敢出聲？

加上昨日新聞⋯⋯
有朋友失蹤，佢想搵朋友，但連佢父母都⋯⋯⋯⋯

【突發】 HKFP意外拍攝到太子站女死者朋友：死者父母要求取回屍體被軟禁

真係好令人懷疑⋯⋯⋯

另外⋯⋯⋯

唔係得一個人話見到太子站有野⋯⋯

短短幾日內點解咁多自殺？
大家有冇諗過？
係被自殺？？而且數字不斷增加⋯⋯

【細思極恐】北角浮屍案位死者到底係點死？

我搵過多域多利亞公眾殮房

有個咁的新聞丫⋯⋯⋯

主管五度犯錯 未等家屬認屍
域多利亞殮房擅葬遺體

所以⋯⋯⋯
大家請幫幫手⋯
唔理你係咩宗教信仰⋯⋯
大家只求真相～！

兄弟爬山，各自努力，
秉承不篤灰、不割席、
不分化、不指摘，
「五大訴求，決一不可」
「光復香港，時代革命」
「香港人 加油」

P牌仔推唔郁⋯⋯
請廣傳～～

【致所有政客們】香港人給你的忠告

母忘死去的烈士
母忘服役的義士
母忘失蹤的手足
母忘受傷的手足
母忘待判的手足
母忘流亡的手足